跟唔跟大台預演包圍立法會好

佢地不停強調非平 理性 非暴力

屌 又唱完歌就和平散會？
屌啦

又鳩嗡拍手

準備好唱K歌單未？

又拍手 唱歌
又預演 有無人拆台

舉手打交叉都唔知跟唔跟好，好尷尬

劇假情真

做啦
你要夠多人其他組織先可以做到升級行動

家暴

睇怕都係和理非要畫面就算 不停強調影相

j緊人數

行完就算

大台預演包圍？邊撚度包圍？睇過